身為獨行俠，有時見天橋低一大班菲傭講講笑笑好羨慕

菲傭離鄉別井到香港都多fd過我

痴線
成班賤種圍爐都好羨慕